係香港 勁人係咪唔會讀IT?

所以周街都係IT狗 ？

我係狗

係又點 都係狗

你係勁個批 ？

大家都係狗
不用分那麼細